唔好再批鬥名人好唔好

首先呢個post係睇完謝安琪個Post開嘅，我明大家都好想自己支持嘅名人出聲支持，但佢地可能因為公司嘅原因唔可以講到好出面，當然你會話佢地為咗錢乜乜乜，但佢地唔出聲嘅咪由得佢囉，無乜必要又話佢之前點點點，好似達哥同謝安琪咁，又話佢地變咗又剩，的確，人會變，月會圓，佢地係變咗，唔再好似以前咁公開自己嘅睇法，但換個角度諗，佢地又唔係出聲撐送中，係咪先？你覺得失望係正常，但部分人就會借題發揮，去攻擊佢地，甚至扮假膠引戰，成日喺到製造輿論，去影響其他人諗法，希望大家唔好俾佢地引導到。如果有名人好似伍公子咁出聲出力支持反送中，大家咪幫手like & share囉，對士氣都有幫助，無必要為咗嗰一兩個名人去嘈啦，尤其你係佢地fans就更加唔應該嘈，只會有理說不清、越描越黑，不如留返啲時間去share多幾張長輩圖仲好啦。

唔好再批鬥啲名人啦。如果唔係我哋就淪落到同班共產黨一樣逼人表態

標題個批鬥用得唔太啱，應該係唔值得為名人而嘈

有句野叫做患難見真情 聽過未?
唯唯系大陸比人屌到屎眼開花咪都係照出

現時批鬥名人係無咩價值，反而應該表揚真正出黎發聲既人，如唯萎等等

咪撚拉埋隻達狗同kay 一齊講
隻達狗平日滿口仁氣 有事就粒水 仆街啦去屌你老母達狗

仁義